好想搵番一個旅遊台遊記

記得之前睇過一篇
有位巴打係韓國坐船入福岡
然後大半篇都係吊泡菜國，又吊得好好笑
有無人記得

好撚好笑

樓主唔update

原來我都睇過，好撚好笑

留名

竟然仲有巴打記得

我就係樓主
咁啱下星期公司Trip去首爾
又係日本過去 (而家住東京)

巴打高質

再出過新版

去地韓國全程屌

到

今次應該會出post

今次韓國係大客, 要忍下唔好連客都屌埋

留定名追post
反而想知多啲同泡菜人做嘢係咪大把嘢吊

留名待笑